又話仆街apple 飢餓營銷嘅？點解咁多貨架

炒燶晒冇錢食飯咪飢餓

仆街apple

貨多=冇人買嘅垃圾
貨少=飢餓行銷正仆街

飢餓所以要食蟹

人哋添曲有錢唔賺 去益炒家？